有無人由細到大都無乜抽獎/中獎運?

大獎乜鬼電話電腦就唔洗多講啦 從來未試過抽中
就連幾百份個啲公廁獎印象中都無中過
六合彩都係從來未收過錢
是否悲哀

咁多人都咁好彩咩

我都係 咁大個仔未試過中獎 連公司飯局枱面嗰啲公廁獎都未中過

平時我係 中獎永遠冇我份
有次去日本旅行 係outlet商場抽獎活動
有10個獎項
第一項係東京來回機票2張
份份獎都唔差

一抽，竟然比我抽中份四獎
係日本舞台劇既VIP門票2張
好想睇 但個show係喺我飛返香港之後先做 冇得睇
之後我同個職員講我睇唔到 佢比我抽多次

再抽，就已經係「多謝支持」
結果佢送左個安慰獎比我 ---- 一盒紙巾

最終結果都係一盒紙巾

無

照下塊鏡

抽獎已經唔洗睇樣啦喎

係，來回人間又折返地獄既感覺

希望在明天

試過用抽獎卷交換禮物，我嗰張竟然消失咗
最後得返本咩退休生活嘅書

仲有次係我33號，31 32 34都抽到嘢，得我冇

有次我見隔離個男仔整到張紙好污糟所以我好心同佢換左 (佢哋33 我34) 然後同佢交換
結果34號抽中左獎 心諗個獎本身係我嫁.....

唯一一次抽中個獎, 本應成圍檯分,
點知俾大佬充公...

有啲野真係整定架

都算係中過